猁狗輸左就收嗲啦

又話邊個拉到你個球員傷出又咩
輸左就收嗲啦

怨出國際

好撚煩 吠左成日都唔識停

唔係以為憑痢咁嘅中場同埋後方同埋個龍就想攞歐聯冠軍阿化？痢咁嘅料入到決賽都偷笑啦，有得賴下個龍咪算囉，技不如人就收嗲啦

最抵死唔係利
而係班fans

平時點吹奏進攻足球乜乜77
屌對面唔可以死守
同當年巴塞一9樣

拎住英超史上最佳射手嘅進攻足球利物浦少曼城22球

死猁狗真係怨婦到極點